女神的名字

巴打既女神叫乜，有無發覺叫 Ka Yan既多數都係

Jessica

Mary

陳寶珊

Carrie

係真唔係先

尼個又真呀

kayan 唔一定女神
經歷

我女神個名叫巡音ルカ

李佳心

係咪網名咋

鮑姐又點睇？

太唔現實了

我都識幾個，50/50啦

不快經歷

學校同學